【8.25 荃灣衝突】中大男生被指推倒警員脫罪 官拒接納受襲警證供

去年 8 月 25 日的「葵荃青遊行」衝突中，一名中大男學生被指推向防暴警員盾牌，使其跌倒。他早前否認一項襲警罪受審，今日（6 日）在西九龍裁判法院獲裁定罪名不成立。裁判官指，聲稱受襲警員指控被告用手推其盾牌，但片段顯示他倒地後大叫「你 kick 我！」，明言推與踢是兩個截然不同的動作，感覺不應混淆，認為警員的口供存疑。

精神分裂

所以點解班仆街咁憎記者，要阻止採訪就係咁解

無後果, 我係警察都告左你先啦

廣東話個「kick」係踢咩？

警員陳勁翔指控被告推撞他，但片段可見他在跌倒時大叫「你 kick 我！你 kick 我！」。裁判官認為，推與踢是兩個截然不同的動作，感覺不應混淆。陳勁翔在庭上解釋，當時因為「下意識覺得跌倒係被 kick，所以咁講」

毅進仔真係作故仔都作得差過人

人地就一身蟻
你就無後果 糧繼續出 ON99

應該係躀, 同音
書面語即係絆倒咁解
不過可能用腳躀到隻黑警仆街, 因為用隻腳都計落kick度掛

佢果種應該係思覺失調 係佢地個圈子非常常見

警員陳勁翔

點解比假口供可以冇後果？

長舌狗

第幾單不成立

黑警濫捕老妨冇後果 痴撚線

佢地都係用腳推開人，狗隻無分腳定手

反正呢個音係指用腳嘅動作，同手完全冇關

好 L多單
擺明就係個官正常嘅話都唔會接受呢啲大話狗既垃圾證供
紀律部隊喎

推 7.11-12 初選票站List出爐

中大同學

陳勁長

本身已經係老屈

好撚彩

通常個名叫一樣嘢，就係因為得唔到嗰樣嘢
即係叫阿俊，通常邊撚度俊

點解班仆街亂告無後果

又老作

痴撚線 825
今日幾多月幾多號呀？
一單咁既on9老屈搞鳩手足10個幾月？！
法治喎

咁佢地四隻都係腳，全部都係Kick

大家可唔可以唔好執着定義
又話咩精神分裂

重點係班狗語文水平本身就唔高呀嘛
唔識表達有咩岀奇 手腳對佢哋嚟講有分别咩
諗咁多做咩姐

最簡單既嘢偏偏冇人做

長？邊撚到長啊 睇過？

真
一句sorry法官就得
反正律政司唔會告假口供

瘋狂比假口供都冇事

比假口供 老屈

你啱，狗以為人類對手都係腳，會有啲誤會

警甴不嬲都唔識分推同踢

又鳩拉鳩告

有精神問題先做得黑警㗎 成班社會垃圾嚟

但片段顯示他倒地後大叫「你 kick 我！」，明言推與踢是兩個截然不同的動作

btw
其實kick唔係真係踢(ENG: kick)

恭喜手足

入罪係BONUS

一萬個被捕 告得一千個 呢一千個包括呢D咁爛既料...

網上有班友而家屌緊現場太多記者

笑人圍威喂博出位

屌你老母，今鋪我就撐呀蛇既，呀蛇本時四隻腳行，你叫佢分kick定推，根本就強狗所難。

手咪即係腳，前腳唔係腳呀

再告過囉咩啊, 今次告佢用腳踼, 入硬, 有晒証據

推即係kick kick即係推
個法官真係唔識㗎喎

撐手足！！

明明陳勁翔係誠實可靠嘅證人

推 一國兩制已死
多條戰線要人
香港自治法案 retweet國際線
35+ 黃色經濟圈 快閃文宣
BNO 5+1 提取強積金 特區免簽地位

屌你老味
班狗慣撚左屈人

唔識就收聲啦 行內不嬲屌緊太多所謂記者
阿豬阿狗都話自己係記者
搞到專業記者好危險

憑咩覺得自己就係專業記者
其他人就阿豬阿狗
呢種老屎忽心態先危險

kick跌左個盾牌
推開左隻腳

雙方生物構造唔同
分唔倒d手手腳腳姐

你有道理但班毅進連英文字kick都唔知點解
所以你講既野唔成立

證明狗誠實可靠

狗作假證供應該要判終身

恐怖份子屌你老母

Push

比假口供

無後果亂鳩咁告，又唔係用佢地自己錢

告返律政惡意檢控拎返筆

HKFP 講香港女政治人物比網上有味言論困擾

柒勁長🤝

代表冇夾口供，誠實可靠

鑑於警甴教育水平，可以肯定佢唔係講英文

陳勁翔個額高到, 拍得住40歲阿叔

下，on9紅官
明明用腳都可以係推